[ 動漫節] 動漫節經典影片回顧

今日同新同事一齊TRAINING , 無啦啦講起最近動漫節,點知發現大家都係連登仔 ,佢仲即刻搵番咩菇咩菇fire出黎睇 ,雖然真係睇過好多次,但真係笑到仆街

咩菇咩菇fire

佢地望天左擺右擺個度真係笑到仆街 同時亦覺得好熱血

當然我地唔少得連續排三年頭位既莫先生

之前有個INTERN最近跟我,仲迫佢學左反智轉身

你D外行人,識條鐵咩

同場加映:(都係呢排有同同事睇既片)
美食節呀姨:你個野壞左呀

舊登神曲:佢家下黃色衫

常言道戒J

雖然唔關動漫事,但今日同同事一齊唱真係笑到仆街之餘又好感動

BTW 同事我知你會睇到呢個POST

支持樓主
樓豬正ON9

依家出黎做野,無左想當年既ON9同熱血

你家下都好on9呀

入黎就係為左睇反智轉身

巴打識野

毒撚開POST 冇人理

自推

你個野壞左呀

真天魔呢？

竟然唔記得呢張